男人點睇細自己好多嘅另一半？

話說之前識左兩個男人（唔同時間），一個大我13年，一個大我8年，我對佢地都有好感，但佢地好似只係覺得我係一個未定性嘅細路仔咁....

男人係咪都只會當細自己好多嘅男仔係小弟弟？
唔會想同佢地拍拖？

gay

GAY

GG

認真post沒人理